最燒錢運動或者比賽係咪賽車？

法拉利創辦人都話,賣車只為賺錢玩F1

咁而家benz 拉利一年減左收益玩f1要燒幾多錢?

法拉利車隊以預算3.3億英鎊、營收3億英鎊、雇員900人，成為花錢最多、收入最多、規模最大的車隊。

2016年

車隊總冠軍得梅賽德斯奔馳，它們的收入也達到了2.65億英鎊，僅次於法拉利。在支出方面，撇除引擎，梅奔在上賽季大約也花掉了2.65億英鎊，它們同樣實現了盈虧平衡。

原文網址：

絕對喺

應該係

唔係

係乜

燒錢比賽先係

足球 買人

藍波嘅冷氣費

我覺得軍備競賽先係最燒錢喎

揸車都係運動

比你坐上去你揸得掂先好講野

如果玩藍波係玩玩具 我諗揸車都算係